[集思廣憶]如何找出被打兒童？

心理測驗？

獸父+後底乸
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️